點解政府做咁多仆街野都冇人反抗？

諗唔明

做緊啦

［Live] 多區遊行反對隔離營即時討論